[
    {
        "question_num": 1,
        "question": "(두 다항식 A x^2 x + 1, B x^2 + 2x ) 에 대하여 (A + B ) 는? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( x 1 )",
        "choice2": "( x + 1 )",
        "choice3": "(x 1 )",
        "choice4": "(x + 1 )",
        "choice5": "(2x + 1 )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 2,
        "question": "등식 (x^2 + (a 1)x 1 x^2 + 2x + b ) 가 (x )에 대한 항등식일 때, 두 상수 (a, b )에 대하여 (a + b ) 값은? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 3,
        "question": "좌표평면 위의 두 점 P ( (1, 2) ), Q ( ( 2, 1) ) 사이의 거리는? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( sqrt{10} )",
        "choice2": "( sqrt{11} )",
        "choice3": "(2 sqrt{3} )",
        "choice4": "( sqrt{13} )",
        "choice5": "( sqrt{14} )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 4,
        "question": "등식 ((2+3i)(1 i) a+bi )를 만족시키는 두 실수 (a, b )에 대하여 (a+b )의 값은? (단, (i sqrt{ 1} )) [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "3",
        "choice2": "4",
        "choice3": "5",
        "choice4": "6",
        "choice5": "7",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 5,
        "question": "좌표평면 위의 세 점 ( A(a, 3) ), ( B( 2, 5) ), ( C(3, b) )를 꼭짓점으로 하는 삼각형 ( ABC )의 무게중심의 좌표가 ( (1, 2) )일 때, ( a + b )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( 2 )",
        "choice2": "( 1 )",
        "choice3": "(0 )",
        "choice4": "(1 )",
        "choice5": "(2 )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 6,
        "question": "연립부등식 ( begin{cases} x + 3 < 3x 3x + 4 < 2x + 8 end{cases} )의 해가 (a < x < b )일 때, (ab )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "6",
        "choice2": "7",
        "choice3": "8",
        "choice4": "9",
        "choice5": "10",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 7,
        "question": "다항식 ((x^2 + 1)^2 + 3(x^2 + 1) + 2 )가 ((x^2 + a)(x^2 + b) )로 인수분해될 때, 두 상수 (a, b )에 대하여 (a + b )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 8,
        "question": "부등식 ( |2x 1| leq 5 )를 만족시키는 모든 정수 ( x )의 개수는? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "2",
        "choice2": "4",
        "choice3": "6",
        "choice4": "8",
        "choice5": "10",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 9,
        "question": "좌표평면 위의 점 ((1, a) )를 직선 (y x )에 대하여 대칭이동한 점을 A라 하자. 점 A를 x축에 대하여 대칭이동한 점의 좌표가 ((2, b) )일 때, (a + b )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 10,
        "question": "원 ( x^2 + y^2 10 ) 위의 점 ((3, 1) ) 에서의 접선의 ( y ) 절편은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "6",
        "choice2": "7",
        "choice3": "8",
        "choice4": "9",
        "choice5": "10",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 11,
        "question": "연립방정식 ( begin{cases} 4x^2 4xy + y^2 0 x + 2y 10 0 end{cases} ) 의 해를 (x alpha ), (y beta )라 할 때, ( alpha + beta )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "5",
        "choice2": "6",
        "choice3": "7",
        "choice4": "8",
        "choice5": "9",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 12,
        "question": "계수가 실수인 이차방정식의 한 근이 (2 3i )이고 다른 한 근을 ( alpha )라 하자. 두 실수 (a, b )에 대하여 ( frac{1}{ alpha} a + bi )일 때, (a + b )의 값은? (단, (i sqrt{ 1} )) [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( dfrac{1}{13} )",
        "choice2": "( dfrac{2}{13} )",
        "choice3": "( dfrac{3}{13} )",
        "choice4": "( dfrac{4}{13} )",
        "choice5": "( dfrac{5}{13} )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 13,
        "question": "직선 (y x + k )가 이차함수 (y x^2 2x + 4 )의 그래프와 만나고, 이차함수 (y x^2 5x + 15 )의 그래프와 만나지 않도록 하는 모든 정수 (k )의 개수는? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "3",
        "choice2": "4",
        "choice3": "5",
        "choice4": "6",
        "choice5": "7",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 14,
        "question": "(x^2 + 2x + 3 0 )의 서로 다른 두 근을 ( alpha, beta )라 할 때, ( frac{1}{ alpha^2 + 3 alpha + 3} + frac{1}{ beta^2 + 3 beta + 3} )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{3} )",
        "choice2": "( frac{1}{2} )",
        "choice3": "( frac{2}{3} )",
        "choice4": "( frac{5}{6} )",
        "choice5": "( 1 )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 15,
        "question": "그림과 같이 최고차항의 계수의 절댓값이 같은 세 이차함수 (y f(x), y g(x), y h(x) )의 그래프가 있다. 방정식 (f(x) + g(x) + h(x) 0 )의 모든 근의 합은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 16,
        "question": "그림과 같이 두 직선 ( l_1 2x y + 1 0 )과 ( l_2 x + y 4 0 )과 ( x )축으로 둘러싸인 부분에 직사각형이 있다. 이 직사각형의 한 변은 ( x )축 위에 있고 두 꼭짓점은 각각 직선 ( l_1 ), ( l_2 ) 위에 있을 때, 직사각형의 넓이의 최대값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{23}{8} )",
        "choice2": "(3 )",
        "choice3": "( frac{25}{8} )",
        "choice4": "( frac{13}{4} )",
        "choice5": "( frac{27}{8} )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 17,
        "question": "그림과 같이 중심이 제1사분면 위에 있고 (x )축과 점 (P )에서 접하며 (y )축과 두 점 (Q ), (R )에서 만나는 원이 있다. 점 (P )를 지나고 기울기가 2인 직선이 원과 만나는 점 중 (P )가 아닌 점을 (S )라 할 때, (QR PS 4 )를 만족시킨다. 원점 (O )와 원의 중심 사이의 거리는? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( sqrt{6} )",
        "choice2": "( sqrt{7} )",
        "choice3": "(2 sqrt{2} )",
        "choice4": "(3 )",
        "choice5": "( sqrt{10} )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 18,
        "question": "양수 ( n ) 과 원점 ( O ) 에 대하여 선분 ( OA ) 를 ( 1 n ) 으로 내분하는 점을 ( P ), 선분 ( OB ) 를 ( 1 n ) 으로 내분하는 점을 ( Q ), 선분 ( AQ ) 와 선분 ( BP ) 가 만나는 점을 ( R ) 라 하자. 다음은 사각형 ( POQR ) 의 넓이가 ( frac{1}{42} ) 일 때, (n ) 의 값을 구하는 과정이다. 위의 (가), (나)에 알맞은 식을 각각 ( f(n) ), ( g(n) )이라 하고, (다)에 알맞은 수를 ( k )라 할 때, ( frac{g(k)}{f(k)} ) 의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{5}{7} )",
        "choice2": "( frac{6}{7} )",
        "choice3": "( 1 )",
        "choice4": "( frac{8}{7} )",
        "choice5": "( frac{9}{7} )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 19,
        "question": "( 1 < a < b )인 두 실수 (a, b )에 대하여 직선 (y x 2 ) 위에 세 점 (P( 1, 3) ), (Q(a, a 2) ), (R(b, b 2) )가 있다. 선분 (PQ )를 지름으로 하는 원을 (C_1 ), 선분 (QR )를 지름으로 하는 원을 (C_2 )라 하자. 삼각형 (OPR )와 두 원 (C_1, C_2 )가 다음 조건을 만족시킬 때, (a+b )의 값은? (단, O는 원점이다.) [4점] (가) 삼각형 (OPR )의 넓이는 (3 sqrt{2} )이다. (나) 원 (C_1 )과 원 (C_2 )의 넓이의 비는 (1 4 )이다.",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "(4 sqrt{2} + 2 )",
        "choice2": "(4 sqrt{2} + 1 )",
        "choice3": "(4 sqrt{2} )",
        "choice4": "(4 sqrt{2} 1 )",
        "choice5": "(4 sqrt{2} 2 )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 20,
        "question": "복소수 ( z frac{ 1+ sqrt{3}i}{2} )에 대하여 <보기>에서 옳은 것만을 있는 대로 고른 것은? (단, (i sqrt{ 1} ) ) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "ㄱ",
        "choice2": "ㄴ",
        "choice3": "ㄱ, ㄴ",
        "choice4": "ㄴ, ㄷ",
        "choice5": "ㄱ, ㄴ, ㄷ",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 21,
        "question": "실수 ( k ) 에 대하여 이차함수 ( y (x k)^2 2 ) 의 그래프와 직선 ( y 2 ) 는 서로 다른 두 점 ( A, B ) 에서 만난다. 삼각형 ( AOB ) 가 이등변삼각형이 되도록 하는 서로 다른 ( k ) 의 개수를 ( n ), ( k ) 의 최댓값을 ( M ) 이라 하자. ( n + M ) 의 값은? (단, ( O ) 는 원점이고, 점 ( A ) 의 ( x ) 좌표는 점 ( B ) 의 ( x ) 좌표보다 작다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "(7 + sqrt{3} )",
        "choice2": "(7 + 2 sqrt{3} )",
        "choice3": "(7 + 3 sqrt{3} )",
        "choice4": "(9 + 2 sqrt{3} )",
        "choice5": "(9 + 3 sqrt{3} )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 22,
        "question": "다항식 (x^3 + 2x^2 x + 2 )를 (x 2 )로 나눈 나머지를 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 16
    },
    {
        "question_num": 23,
        "question": "(1 leq x leq 4 ) 에서 이차함수 (f(x) (x 2)^2 + 15 ) 의 최솟값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 11
    },
    {
        "question_num": 24,
        "question": "( x )에 대한 이차방정식 ( x^2 + 2(k 2)x + k^2 24 0 )이 서로 다른 두 실근을 갖도록 하는 모든 자연수 ( k )의 개수를 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 6
    },
    {
        "question_num": 25,
        "question": "점 ((2, 5) )를 지나고 직선 (3x + 2y 4 0 )에 수직인 직선의 방정식이 (2x + ay + b 0 )일 때, (a + b )의 값을 구하시오. (단, (a, b )는 상수이다.) [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 8
    },
    {
        "question_num": 26,
        "question": "원 ((x + 1)^2 + (y + 2)^2 9 )를 (x )축의 방향으로 (m )만큼, (y )축의 방향으로 (n )만큼 평행이동한 원을 (C )라 하자. 원 (C )가 다음 조건을 만족시킬 때, (m + n )의 값을 구하시오. (단, (m ), (n )은 상수이다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 9
    },
    {
        "question_num": 27,
        "question": "( x )에 대한 연립이차부등식 [ begin{cases} x^2 10x + 21 leq 0 x^2 2(n 1)x + n^2 2n geq 0 end{cases} ] 을 만족시키는 정수 ( x )의 개수가 4가 되도록 하는 모든 자연수 ( n )의 값의 합을 구하시오. [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 30
    },
    {
        "question_num": 28,
        "question": "그림과 같이 원의 중심 (C(a, b) ) 가 제1사분면 위에 있고, 반지름의 길이가 (r )이며 원점 (O )를 지나는 원이 있다. 원과 (x )축, (y )축이 만나는 점 중 (O )가 아닌 점을 각각 (A, B )라 하자. 네 점 (O, A, B, C )가 다음 조건을 만족시킬 때, (a + b + r^2 )의 값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 14
    },
    {
        "question_num": 29,
        "question": "다항식 (P(x) ) 와 최고차항의 계수가 1인 삼차다항식 (Q(x) ) 가 모든 실수 (x ) 에 대하여 [ {Q(x+1) }^2 + {Q(x) }^2 (x^2 x)P(x) ] 를 만족시킨다. (P(x) ) 를 (Q(x) ) 로 나눈 나머지를 (R(x) ) 라 할 때, (R(3) ) 의 값을 구하시오. (단, 다항식 (Q(x) ) 의 계수는 실수이다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 54
    },
    {
        "question_num": 30,
        "question": "( t geq 0 )인 실수 ( t )에 대하여 ( t leq x leq t + 3 )에서 이차함수 ( f(x) x^2 4tx + 10t )의 최댓값과 최솟값의 합을 ( g(t) )라 하자. ( t )에 대한 방정식 ( g(t) 4t + a )의 서로 다른 실근의 개수가 4가 되도록 하는 모든 실수 ( a )의 값의 범위는 ( p < a < q )이다. ( 4p + 7q )의 값을 구하시오. (단, ( p )와 ( q )는 상수이다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 225
    }
]